投降啦 !!! 投降啦 !!! 唔好再跌啦 !!!!

唔好再跌啦 molamola

抵死

平時慳埋慳埋唔使錢

傻西學人炒股打個冷震輸哂

跌果少少
無玩港股訓練下自己？

玩動物？

Del app 唔睇咪得囉，如果玩衍生就抵啦

乜仲有得玩咩？
唔係走曬去日本咩

一係贏一係輸咁都輸唔死都無用啦！

擺到明抽晒啲錢去買螞蟻

美股無宇宙級國安法保護，熔斷吧

78.5 入咗 10 股 AMD 就快輸晒啲零用錢啦

大C都話唔睇好科技股
早知買鐵塔算
美股蝕大錢

stronghold

你個孫: 夠晒啦阿爺

唔打算要細路

黃屍日日俾美國佬呃錢

大家一齊養